大家可唔可以自己比返啲分析能力

成日比人帶風向
比啲獨立思考能力ok?

冇大台 每個人都要用腦

要求暫停P牌發表主題、正負評及回覆功能

前線請保持理智

放核彈都唔割!

#永不割蓆,前線們,我地愛你

辛苦大家喇！但我想提返你哋一樣嘢！

希望大家記得返 時代革命意思
點解用時代而唔係世代
係因為呢個係一整個時代嘅抗爭
包咗唔同generation 唔同嘅階層

光復香港時代革命！

日日炒車